曾幾何時，我覺得自己一定可以喺開到第1000個po之前出到pool

結果依家已經開到1400個po
仲要未來幾個月都唔會有機會識女
睇嚟2000個po前都唔會有機會了

are u all right?

乖

I am all right

我要曳曳🥺🥺

摸頭

摸邊個頭先

你唔好開po開得咁密

有頭髮嘅頭

點解🥺🥺

你日日係屋企，世界又唔爭氣，唯有幸福自己爭取喔～
timing 問題😉😉

無魚餌嘅魚杆點釣魚呢

當我細路仔撚

咁我喺屋企都溝唔到女㗎啦😢

冇呀

宜家係冇魚釣

你想聽我建議定想我9up算

建議

聽日你行入去你果區嘅M記F記，問佢請唔請人
Haagen dazs人工高啲 啲女就高汁啲

過來人
唔啱洗再幫你諗

利申 其中兩間都做過

我未完sem
同埋今個sem break返intern(有offer的話)

你啲zoom好密咩？
衣家疫情仲有Intern

就上曬堂，不過要趕一堆paper
有啊，我已經有一個interview

如果interview pass 咁都係仲有一個月就可以識新朋友仔啦
定係你果一個月都唔想等

同埋唔想再返飲食
之前已經返過兩份
算啦，你由我自生自滅
緣分嘅嘢冇就冇

返工都溝唔到女

第一份完全冇後生女
第二份多女，但係我想追嗰個貌似對我冇feel
雖然有令一個女仔似對我有啲嘢，但係我又冇feel
即使佢其實正過我想追嗰好多
其他就純粹有偈傾

另

你鐘意嘅人唔鐘意你 你唔鐘意嘅人鐘意你

我有一段時間都係咁，頹到爆

嗰條女仲要女神級
有個新調嚟嘅mk經理一就抄佢牌
其他個個同事都話佢好正
但係我就睇唔到咁
後來我冇做之後有次喺某某u oday見到佢俾仔圍
到最後大家都冇搵大家

嘩 咁應該好女神 想睇樣

你所謂嘅feel 係心跳定順眼定咩先

係好靚，似mix
想同佢拍拖？
其實我本身有諗住溝佢
但係我懷疑個mk經理係老細個仔
所以唔敢亂嚟
諗返都on9
pt啫，就算俾人炒咪由佢
不過算啦
佢入間u狗公好多，溝到都唔方拍得耐

我都鐘意𥄫女
鐘意𥄫女多過仔
有曾經懷疑自己係咪鐘意女

係囉 你下次唔好咁傻喇
起碼叫溝到 你哋啲仔唔係咁諗㗎咩

唉唔知，覺得自己真係好on9

btw做咩轉場？
想同我二人世界？

嫌棄我 我可以走

唔好呀🥺🥺
挽留

見你今日開咗咁多個po
呢個po無人應你咪入嚟旺下場

哈 扮可愛

我係堅可愛
你試下掂我個頭，會變大

可愛同頭大有咩關係

摸耐啲仲會流口水

你好意思對住我講咸濕嘢㗎喎

你經驗豐富嘛

我唔係咁鐘意聽呢句嘢

點解
你掛住佢？

唔掛過左去就由佢過去

佢唔放心我一個人去一個人返先話陪我一齊去

Grad 完 做返兩三年野儲下錢
到咁上下會覺得份工好頹
果時去就啱晒喇

好sweet
我想趕喺grad前拍拖都係想可以有空間兩個人一齊
因為大學有hall住
grad咗一來星期一至五甚至六都要返工，見面機會一定少好多
二來就係冇私人空間
唔想嘥錢租屋

我改名

sweet咩 我覺得係佢無安全感姐
你屋企比帶女仔上去都唔怕啦
你係鐘意女朋友癡身果啲人

不過依家連year3都完埋
如果year4 sem 1都搵唔到目標就真係玩撚完
以我啲奇怪脾氣分分鐘會自暴自棄完全唔再溝女自摺一世

帶上屋企好煩
唔sure，上次拍拖太細

Year3 同year4啲同學唔係都係差唔多咩

其實都係
所以我先覺得絕望
依排日日都心情唔好

我啲痴線po好多都係發泄
其實我開始有啲懷疑自己有情緒病
本身場運動已經令我精神健康麻麻
再加埋屈喺屋企幾個月，又知道自己好大機會A住grad就情緒更加不穩

你要改變下你嘅生活圈子

點改
唔通唔同班frd玩？
去到大學人人都小圈子
我仲要year4，無啦啦點入人地圈子

無咁易有情緒病㗎
其實見到你啲po 9588幾好笑
有時有啲嘢可以啟發到我
我早論都精神麻麻

無人叫你唔同班frd玩
係學校以外地方再識多班frd咪得囉

你第日返工都有返工嘅圈子

仲以為有人亂入
我應該真係有
我今日極不受控地情緒低落
好痛苦
邊啲po?

無啦啦去邊識

所以只要份工冇女，就可以單身一世了

Miss 左我話改名哈哈名太長想改好耐
我本來以為你真係唔開心
平時你都會hi我
今日唔見 咪搵下你

壽星仔
生日快樂～

我係真係唔開心

你係第一個亦都係暫時唯一一個同我講

估唔到你記得

我記得

我好無記性 set 咗timer

唔知點解Feel 到

問你all 唔all right 你又話all right

竟然為一個素昧謀面嘅網友set timer
我感動了

心靈感應☺

先踏入27號分鐘～

好小事 唔洗喊

其實我個人不嬲高低起伏好大
諗嘢同行為都可以好兩極
我都唔知自己其實係雙重人格定狂燥抑鬱
好喇
今日禾生日，都係開開心心咁過

為咗報答你
陣間開住依個po打飛機

我以前都係咁中學同啱啱開始返工嘅時候
不過當經歷多咗就開始化
人就會無咁情緒化

咩料

我單身咗就嚟6年
眼見身邊啲frd差唔多全部都有另一半
得自己冇
真係好孤單
明明自己唔係冇條件

同你直播打飛機

唔洗客氣

諗唔到J咩好添

希望今晚持久啲
打返次好J

可以話我聽你幾大未？

我記得有樣野想講 就係
你對住異性
唔好咁快決定鐘意定唔鐘意
接受定拒絕

你嘅生日願望唔係應該留返嚟許願要女朋友好啲咩

其實我已經係咁
因為我個人有時其實好優柔寡斷
嗰陣之前俾wtsapp圖你睇嗰個女仔咁flirt我我反而猶疑咗
突然唔係咁想拍拖
又懷疑自己係咪中意佢

甘梨做住禾女朋友ok?

講嚟聽下啦

咁係因為你做咗啲非朋友行為又猶豫
所以人地會以為你玩人

我都唔知
其實有排真係close到我覺得只係差表白嗰下
佢會叫我morning call佢
佢會主動約我食早餐
佢又會叫我唔好飲酒
我同佢講戴眼鏡好睇
下次約佢就即刻戴
點解我可以咁on9

正如我所估
好多港女都係依個cup

至少攬嗰陣都會feel到有啲嘢

我唔係港女

咁下次識做啦～

港媽？

希望有下次

媽你個頭
找死

我要打飛機喇

慢慢打飽佢

你瞓未？

搵到條女幾正，不過個閪唔靚

做咩

Nothing

將啲功課打緊入電腦

你要潛水就潛唔洗理我

Ga yau
Me hoi chi da la

I will open this po to show my gratitude

第二句講咩 我併唔到

「我開始打啦」

You mon Po

啱啱先路過咋
一路吹頭一路都喺兔仔個Post

You sneaking bitch

neighbors' baby is crying, so annoying

I always feel that women's butthole is so attractive

I wanna kiss you and hug you

Is your house made of paper

No
He cries so loudly
luckily he stopped

Done

You look like apparently intoxicated
Btw 點解轉咗channel

好眼瞓唔做喇

Phone no battery
cant type chinese

My time to do hw la

Goodnight la

唔瞓醒先做

你果部咩電話
有咁嘅功能嘅

Nite

I am using web
I dont know chinese typing
Ime is abc

Dont dream about me, or you would find yourself wet in the morning

company stock-taking today, fuckin busy

ga yau ar

找死

過隔離台

其實係咪好正

去邊？

正咩

唔好扮純

每個人嘅喜好都唔同
I don’t like it

唔話你知

竟然
咁你中意咩

唔好啦
唔好扔低禾

今日我生日講嚟聽下啦

直覺話我聽中意著短裙嘅都會中意含

唔講 已經講咗一樣
出年生日再問我啦

一啲根據都無

估錯咗？
你唔係玩腳交掛

總覺得你會玩啲變態野

有咩好玩

我都咁話
乳交正得多…吖！你玩唔到

吊起你嚟打

我ok呀
快啲打我啦
打到我射💦

變態

我的確係
姐姐你S定M㗎？

喂呀！

知嚟做咩

好奇

食完大餐好眠瞓
聽日有兩份paper dead

咁仲有差幾多

講吓呢啲咪幾正常

一份半
想同你傾咸濕野多啲

咁你做功課

陪我傾一陣
傾到我扯就去做
我好攰
琴晚瞓咗4個幾鐘only

你沉迷上連登唔瞓

你琴晚有無做功課

扯完咪仲攰

琴晚做功課

我會精神啲

理解唔到

堅㗎

正常唔係掉轉咩

不過 講開又講
本來諗住去學pole dance

我性慾過盛

嘩
淫咗啲喎
擘大條腿俾人睇

下 唔係酒巴果啲喎

吧

青春期未過

想做你枝pole

的確未
你就一早過咗啦

我search極都係嗰啲
著三點式擘大條腿俾人睇閪邊

咁上堂得幾條女上
學完又唔係真係去酒吧跳舞
諗住有時可以誘惑吓男朋友（如果有的話）
情趣嘛～

誘惑我ok?

衣家啲男仔女仔係咪都好鐘意咁講嘢
Such as 講做我女朋友 攬攬 摸面.....

比人覺得對方成日開佢玩笑

跳依啲似S

我現實唔會咁
冇開你玩笑
我唔介意你真係誘惑我

I enjoy, or takes pleasure, in feeling pain.

一路打你一路要你跳
我竟然估錯
btw
感覺你應該幾淫

如果唔係 點會有咁多誤會呀

我講下 不要太認真

放心，冇認真

咩誤會？
不過我其實係幾中意flirt女的
只係現實冇目標同埋我其實面皮好薄

And I'll only entice my bf.

如果你flirt 果條女
佢本身係對你有興趣
咁人地咪會誤會囉

好事嚟
成日覺得姣／淫底女好冇安全感

現實我淨係flirt自己中意嘅女
之前返工對我有好感條女我其實冇flirt過

你係咪做咗啲嘢令人誤會

我會怕男朋友一齊耐咗對我無新鮮感

始終呢個世界誘惑太多

肯定冇
我唔否認自己對女性係有一定魅力嘅

自誇

認真唔好搵個細過自己嘅男仔
因為當佢三十幾你已經四十
好老實，去到挨近40嘅女人都好難仲有咩吸引力
衰啲講句，曾經粉嘅都變啡變黑
個男人先三十幾，實會有誘因出軌

btw個人見解

咪又係冇拖拍
咪又係青頭仔

愛一個人點解要有外在條件局限

你初戀幾耐
點解無扑

假設我25你30
而你係真係正的
咁頭3,4年一定仲好正
但係當你過咗35，外表開始走下坡
而我先啱啱30，只要身邊有啲廿幾嘅口靚妹
難免會
如果對方仲要係姣西，真係好可能忍唔住

雖然我自己都中意姐姐型，不過現實難免難啲實踐，會驚自己浪費埋對方最後嘅青春

15,6歲
5個月
乖乖女嚟

係 我明～
不過我鐘意活在當下

男人係膚淺少少
係人都想屌個16-28歲嘅少女
女人反而唔會介意同個40幾嘅男人扑

搵過個

你中意細過你嘅男仔？

我已經錯過咗識姐姐嘅黃金機會
出到嚟做嘢頂盡搵個大一兩年嘅
大3年以上會有壓力
驚害咗對方

停課
下次開學已經year4

我係睇feel先
我鐘意啲
成日笑
少少串77
諗人嘢有主見
唔可以蠢 轉數要快
果啲
鐘意笑真係好吸引到我

出嚟做野
轉過幾間公司
會接觸到好多唔同年齡層嘅人
我果行 我間公司好Q多人
同埋好少會問人幾多歲

Intern囉

除咗成日笑我都中
我中意微笑，唔中意大笑

年齡睇得出嘅
至少我諗唔會有人以為你24,5先

做嘢先

有offer先算

微笑最好 but 微笑同大笑我都buy

會睇得出大概 但睇唔出確實幾多歲
真係 個個啱啱識我都以為我24,5

Ga Yau~

不要愛上我

咁要襯依一兩年進取啲喇

放心無見過嘅人我唔會愛上

做功課啦
再比我見到你覆po SM你

我想你sm我喎

老嘢扮咩可愛

好冇心機做

點解

攰
打個飛機先

你慢慢

冇嘢好睇
自從早排J咗港女返唔到轉頭
但係港女唔多產
好多已經J咗好多次，J到悶

btw，仲唔瞓？

我唔識

我ex都唔打飛機嘅

3點先瞓

有女仲打乜春飛機

點解咁夜

就嚟搞掂第一份

我意思係
當佢地係single 嘅時候
我問佢地佢地都話無咁嘅習慣

聽日唔洗返咁早
不過聽日好Q多嘢做

咁叻叻

搵sp?
冇可能唔打囉

錫啖ok?

無sp我肯定

死啦 考起我添
有可能㗎？！
我覺得係習慣嚟
我曾經問過個fed
佢話 唔打可以
但係佢話瞓醒覺有機會條褲有囉
嘜無可能㗎咩

冇咩可能囉
青春期性慾會特別旺盛
再加上好奇心
好難會完全冇打
我中一二嗰陣甚至會一日兩次甚至更多
少打／戒咗就有機會嘅
唔打啲精儲滿咗咪會夢遺

咪扮少女啦
我似少女仲多過你

禾都唔知

btw好可愛
我都想現實有咁可愛嘅女朋友
不過有時又想要成熟
好矛盾

我樣真係唔似咁大
嚇到吃手手

我宜家隔兩日已經極限
即時冇做運動冇咁fit
btw琴日終於回復正常速度
之前嚇死寶寶

baby face?咁都幾襟老
其實我有啲雙重人格
我其中一面係比較似女仔，優柔寡斷，感性同埋依賴人
不過我大部份時間都會收埋佢
因為唔想佢受傷

你老豆都唔會打J啦
我諗去到咁上下20幾歲應該唔會打牙
死啦 我好困惑

有咩好困惑

Sorry👉🏻👈🏻

又扮可愛
搞到我有啲真係想錫你一啖添

我細佬都無咁嘅習慣喎

Its ok
都咁多年

你又知
唔通對住你打咩

我同佢住埋同一間屋點會唔知

要清理有幾難

射咗

你仲唔瞓

做少少第二份就瞓
你瞓未？

我都瞓lu~
一齊瞓

一起身就肚痾

琴晚食咗啲咩

打邊爐

正常

求安慰

笑咗

呵返～飲啲水會好啲

想飲你啲X水

唉，又要繼續打paper

去死啦

口水啫
你諗咗啲咩

口水都唔得

想瞓你大脾

依Set Sticker幾可愛

我可愛啲

我叫七瀨胡桃

幾廿歲人好心就唔好扮可愛啦

有冇唔著衫嘅version

我扮唔扮可愛關你咩事

有都唔比你睇

好惡

想睇你唔著衫多啲

自己FF

I saw an ipad in my imagination

原來又稱メンヘラちゃん

メンヘラ有點神經病、病態、自虐、容易哭、精神變化大、異常的愛掌管對方的行為、不回信不接電話就會不斷狂CALL，甚至出現詭異行動。

影射衣個世代人與人之間 缺乏信任缺乏安全感所做出嘅行為。有好大部分原因係因為科技同網絡.....

諗起某會員

想幫你洗白白

我會覺得好恐怖

我唔中意依啲女
我中意啲成熟可愛型

突然間好奇
其實好似你依啲黑鮑反開睇係咪都會係粉紅
定係反開都會係黑

我唔黑答你唔到呢條問題😒
你自己開新po問啦

我唔鐘意你呢啲幼稚型😤

終於套到你咩色😚

你唔鍾意我

有丁扮咩女

Btw 識玩

識玩咩

家姐著低胸睡衣
啱啱忍唔住企佢後面俯瞰咗陣
扯到行添

幾大

我唔要同人妖講嘢

今日返工好熱 衣家個頭好痛

你份paper做晒喇？

C
大過你
最正係佢冇帶bra
望到波型

想搣你塊面

錫錫
差少少

咁你做hw啦

Can you give me some words of encouragement

Ga Yau

You don't have to worry about this

多謝關心喎

唔駛多謝

露暈會唔會Bam

你真係好似隻幽靈咁神出鬼末

交咗喇

成日mon po又唔出聲

無聊答返
其實「入面」應該咩人都係粉紅色
因為黏膜嚟
即係黑人個口入面都係粉紅色咁解

唔Mon
要手動逐個有興趣嘅Post睇返
所以係追>留言>Mon一陣>做其他嘢 咁樣Loop

咁只要出面唔係太柒就ok

黑人個口入面係粉紅色
好好笑

笑到肚痛

叻喎
到我30/4有份dead
仲差一題唔想做

唔係粉紅色嘅話切得

快啲錫我啦
我5月1要交present recording
之後就等考試
btw，我derivative真係唔多掂
有啲驚

我係
仲自問鳩型幾靚
係唔算長啫

直徑

冇度，唔識度，不過應該唔算粗我估

淨係度咗長度

唔係粉紅色唔係因為唔靚
而係因為已經壞死咗
即係類似糖尿爛腳個種

derivative 做多啲past paper
應該同以往嘅差唔多～

Derivative講緊咩
dy/dx嗰啲？

絲打有啲變態
對呢方面咁有認識

經濟都有derivative
你係 maths 定econ 嘅derivative?

我估你變態啲
想鞭你

我econ

yup

我的心被你溫暖了

學校啲past paper冇答案對

好奇問下，你啲ex幾粗幾長度
絲打多樣本參考

我鬼知
無啦啦走去度做咩
唔通度完攞去做標本咩

其實純粹係咩都有興趣睇下
當係多啲無厘頭嘅話題咁樣

吓點會無答案呀
我間U都有喎

我見研究話香港平均11.幾唔係幾信

btw,絲打身經百戰鬆咗未？

真係冇
bb可摸耳幫下我

你包皮就鬆

衣啲無厘頭嘅野我鐘意聽

包皮會鬆嘅咩
你反咗未？

包皮過長

反咩

冇，我碌鳩夠長
下面
屌得多唔係會反咩

搵個女仔屌幾十次咪實驗到囉
科學精神

不如就你啦

x thousand units of a certain product are produced and sold. The revenue and cost in millions of dollars are given by r=4x, c=x^3-4x^2-7x.
Find the profit from selling x thousand units.
How many units should be sold for a maximum profit?
What is the maximum profit?

Such like this??
optimization?
洗唔洗 graph?

你似想得罪哂連登啲絲打
貪玩同無知只差一線

聽日先睇，攰

唔玩了
唔好嬲

Good nite and have a sweet dream for ba da and si da.

I want to see you in my dream

裸睡凍親添🥺🥺

陰公豬囉

俾啲溫暖我

今晚唔好祼睡喇

你男仔嚟
通常男仔比女仔溫暖

好正喎
今晚一齊

咁我唯有將我最溫暖嘅部位放入你身體

有啲唔同
等我搵條題目畀你
唔使graph

你唔係話要溫暖咩
做咩打我喎

你誤會咗我意思

今日要OT
喊緊

諗住我

起碼8點9點先有得收

吾飯好可愛

悟空嚟😑😑

慘慘豬囉

唔係我年代
我未睇過

咁又係
龍珠播嗰陣你都大個啦

我未出世😑

話時話姐姐幾時生日？

下個月嘅今日

30歲生日？

已放工

冇工返

返住M記先
有MK妹

唔想為溝女而返自己唔想返嘅工
同埋mk不了

順其自然

絲打係OT定本身收咁晏？

我知
食軟飯

輕輕OT咗陣
執埋啲嘢先放假

食你軟飯ok?
我碌鳩硬硬的

想食我隻豬

見絲打平時都好夜上水
會唔會好攰唔夠精神

又唔見你關心我嘅

我無錢喎
養唔起你

好返未
有無食藥
仲見邊度唔舒服

我有大脾瞓就得

其實係流鼻水啫
已經冇乜事

一時時啦
起到身就無事 病咗咪請假

有時會返到屋企 換完衫就瞓著咗半夜起返身

咁大個人都要瞓大脾

好舒服
又可以嗲人

半夜起身就瞓唔著

因為掛住我？

自從你話你成日𥄫你家姐
搞到我衣家係我細佬面前唔敢換衫

你本身會？

會咩？

吓，好難唔會㗎喎
我同佢同一間房
同埋由細睇到大啦

我地分房瞓
之前唔記得做咩試過同床瞓

你會喺佢面前除bra除底褲？

我低form嘅時候都成日走去同佢一齊瞓
跟住成日比我老母話

底褲就真係唔會囉
我都唔明無啦啦點會除底褲

我都想同你一齊瞓
btw，你低form都成廿年前

你都傻嘅
邊有廿年呀
你係咪醉咗

佢依排著返了
冇屎忽睇了

一定比人發現左

你又知我飲緊酒
我飲緊枝2004年嘅酒，嗰陣你都考高考了

唔好意思，未喎

你唔洗係咁出題估我幾大喇
你唔會估到
可能我細過你

我都覺得自己變態
不過冇計
我淨係得佢一個女人嘅裸體可以睇

30歲先黎追興趣係咪好傻

5月29就30lu~

紅酒好飲咩
當你知道紅酒點樣整出嚟嘅時候
你就唔會想飲
我果時係澳洲 對咗6個月
而家叫我飲啖

我四捨五入
廢事咁明顯比人知我幾大姐

鐘意飲日本清酒 梅酒 韓國 清酒
而家飲緊 正～～～

話事話
做咩起我底

有啲好飲，有啲唔好
依枝04年好劣
可能我飲唔慣
飲開13至18年

原來你唔係咁大
想識你了

我唔玩網戀

梅酒我都ok
一齊飲

你夠起我底啦

我飲到wing wing 地
仲未想瞓

喊了

話時話你條仔點
你好耐冇提

飲醉咗？

喊咩
雖然我同你講嘅野有9成真
現實嘅我都差唔多
但唔代表你覺得嘅我
同現實你見到嘅我係會一樣/差唔多
我見過太多朋友都係咁
話就話唔係外協 上網識人
但見到人地一眼就話唔係佢果type
雖然我覺得我自己個樣唔差
但係外貌呢樣嘢各花入各眼

做咩無啦啦講佢

未
我好耐無醉過
我都想醉
越飲越清醒

似你醉多啲

做咩突然間咁認真
我9up下咋
我係會網戀就唔會咁抗拒交友app啦

btw，現實嘅我同同你喺度傾嘅你差好遠

對唔住

陪你飲到瞓

我一世人未醉過

傻咗對咩唔住

真定假
你飲得少咋？

勾起你傷心事

不過好老實，如果你係24,5，我真係可能會溝你
因為你好啱傾

真
我落bar飲5,6個鐘仲清醒
識搭的士返屋企

因為好怕係現實入面
你身邊嘅人都唔鐘意呢個你
所以只有係呢度
先可以 將你內心一面釋放出來

Btw我係咁

無傷心事喎
佢掛住打機 唔理我
不過都好 佢係因為打機 先唔理我
其實我呢幾日都諗緊
我係對佢有好感定鍾意

可以咁講
雖然我金牛，但其實我好雙子
我內心成日都喺二元對立度掙扎
不論政治立場，戀愛價值觀甚至性格我都好兩極
成日天人交戰

其實我都諗過一個問題
你成日開po R水吹
點解會係咁同我keep住傾
原來你覺得同我啱傾
我係咪應該開心

我係好雙子

咁放棄啦
有心想同你一齊點都會放低打機去追你
溝到之後再打都未遲
至少我自己會係咁

我set咗個dead比自己
就係我生日果日
係咪好自虐

自從同你傾我都開少咗po

梗係應該開心啦

係
溝我好過啦
至少我肯唔打機陪你傾

我傾咩都得嘅
無咩所謂
我對一啲我唔知嘅嘢都好有興趣會想知
好奇寶嚟

你會唔會想知我碌鳩幾長

你打機咪去打機
我可以去隔離搵其他巴打絲打傾計
只不過 我唔鍾意追po
有時佢地好多人留言
我懶得追po

我本身都好忙
唔想搵個咁癡身
我唔想比人覺得我比唔到安全感佢

冇
其實我有時傾傾下都去咗打／做其他嘢
我好少同其他人傾
中意過二人世界
之前同檸檬絲都有傾

咁你睇錯我了
其實我唔痴身
嗰陣我成日打機／陪frd唔搵條女
痴身嗰個係我隱藏人格

唔會
長唔代表爽
好睇位置角度好多野

一來可能你大過我
有姐姐feel

咩角度先好
平瞓碌鳩指向邊？

唔係

理解唔到點解你會鍾意姐姐
我覺得好多男仔都鍾意妹妹

我扯咗平瞓個龜頭會指住個下巴
係咪唔好？

Why not both?
Half of me like mui mui, half of me like jer jer like you

Btw, recently my turtle head always gets wet easily
What does it imply?

返工返到太認真
完全無咗自己嘅性格
跳皮 鬼馬 鍾意笑
起碼上連登我會成日笑
我真係好鍾意笑

放心 應該係正常

Gum how can she suck?

呢曾我唔知喎 我無turtle 我無研究得咁仔細
可能幽靈絲答到你
但我諗應該正常

I really like girls that are ghost horse

Can I make you laugh?

Will your exsss also get wet easily after bone up?
Like only a few minutes afterwards

你電話又無電？

Yes ar

Me ielts 7.5, no worries

Um, I think sometimes.
Actuality, I would not like memories past.
People can not clinging to the past

咁勁，我都想ielts 咁高分
我reading 同listening ok
但speaking 同writing 就

My fault
I am just worried about my health since I have not been exercising for months and I always stay up late.

Me reading and listening 8.5

3 o’clock, do you need to get sleep?

Not your fault
我覺得唔係好多人會問人地過去姐
我識嘅好多人都唔會問人地過去

You sleep I sleep

I'm a person who always reminisces the past

我驚你攰咋

I'm still drinking
You need work i dont need ar

我有諗人過 有啲比錢one on one 視像學英文果啲
姐係同外國人上堂果啲
不過我無咁多時間

我係對自己好完美全義嘅人
有好多時speaking同writing 唔敢講唔敢寫
係因為驚錯 我對自己要求好高

I off tmr

I used to have an American roommate
I could chat with him to improve my fluency in English
He is a nice guy

Me as well

Me 330 sleep
hungry, eat some potato chip sin

Admire

Ok

Talk to me if you want

I don't want to bother you lots of time

I dont mind
I enjoy chatting with you

I have two Taurus frd whose really realism.
I'm not really like to take with them.
Although you're also a bit realism.
I like to talk with you also.

咩料
你眼瞓定醉咗

whats the problem

I like to sleep with you too

I said ’talk’, are you drunk?

I am actually very realism

No I'm not
I'm quite sure that I like sleeping with you

I'm really not realism. I believe destiny is control by myself.

Baby, time to sleep la.

I am at the contrary

But I'll miss you

I knew.

Good nite and have a good dream.
Don't love me.

Opps, I want to say don't fall in love with me.

Dont worry, I won't
I am a realistic person, I wont fall in love with someone that out of my reach

I go to sleep, talk to you tmr.

Goodnight babe

早晨吖BB

早喔～

錫啖先

發姣

想瞓你大脾姣你

一起身就發夢
你係咪未瞓醒

琴晚飲得多得濟 頭好痛

發春夢

乖，唔好飲咁多
你飲幾多%?

一起身就打J
咁健康～

2樽15%

諗住你打

啱啱起身扯咗，然後又漏兩滴，hi到張被

500ml?
小意思啦
你好易灌醉

咁大個人醉過一次
其他都係扮醉

Disgusting

扮醉做咩？

有幾
你咪又係照吞

我化個靚妝先
轉頭返來

今日有節目？

約咗朋友去影相

其實， 好老實，
係咪你地啲男仔睇得AV多先會覺得女仔會吞

咁無聊

我好少睇av
我見連登成日有人話會吞

我可以應你
無影響

我亦都見好多絲打話唔會吞喎

我陣間都要做嘢
放心，我冇咁痴身

好難食？

其實只要你地自己試下吞一次
你就會知囡囡想唔想吞

嗰陣我一做自己野就會唔理條女

咁我覺得你真係有嘢做嘅話
咁又無得講㗎喎
咁佢咪去約朋友或做自己嘢囉

佢去咗同第條仔吹水
我話佢嗰陣佢就話我唔搵佢

咁你有無同人交代聲你做咩先

佢可能以為你去溝女

冇

抵死啦

佢on9㗎
我問女同學借筆佢都屈我溝女

呢啲我唔得

咁係吖嘛
拍拖係兩個人嘅事嚟
講一句姐

咁我唔否認自己當年係仆街嘅

好冇安全感

下次精啲喇

唔洗咁頹喎
一定有

你可愛啲定佢可愛啲

咁當然係卡通可愛啲啦
人設嚟嘅
同埋我樣雖然生得後生幾年
但未至於去到童顏

借啲倚讚自己
又冇童顏又冇巨乳

雖然冇童顏冇巨乳
但都有市場呀

粉lin?

hi

做人唔好咁膚淺

如果你whatsapp 人地
但係你果句嘢打錯咗一隻字
但係對方已讀咗 未回
而果一隻字好影響成句嘢喎
你會唔會更正返

交咗功課喇
但10日後有另一份要交
想extend

會

即係你冇

我聽日5點後可以唞下

Why？

打你

聽日5點交完就冇咁快有嘢做

黑提子

唔理你
成日講埋呢啲嘢

唔好嬲嬲啦
你再黑我都ok㗎

吮吮

Dont get angry la bb

有野你就講

我最近聽到個flirt梗幾正，想唔想聽～

Like this

快啲flirt我啦bb

未係時候
不過我知係你身上可以用得著

我得閒研究吓
你趕唔趕㗎？

唔趕，14號先考
你嗰日得閒麼？

你唔係諗住我幫你做嘛😑

唔係
幫下手啫
我都唔係唔識

唔係online exam 咩？
點解你唔約你啲同學一齊出去做？
我都係咁🤭

係online exam
但係冇frd讀依個course😭

咁悲

幫幫手😢
如果你要我用肉體補償…我…都可以…👉👈

我唔肯定我識唔識㗎喎
肉體 免喇

多個人多個腦

請你食飯？
你想要咩出聲就得

考慮下

有無諗過學多種語言？

你唔得閒可以唔駛理我
我自己嚟都得

冇
英文普通話都唔掂
唔搞咁多啦

頭先扯旗嗰陣頂咗下好痛

明明自己識做 呃女仔出街
「上我屋企溫書吖」

我可以send題目俾佢㗎嘛

話事話，我呢個學期都無見過我啲同學仔，
不過我哋每一科都有 whatsapp group，
有個同學真係叫我上去佢屋企做功課
我心諗係咪short㗎35識7

其實你係咪比卡超嚟

咁咪要留Contact囉

你同學幾多歲
定係見都無見過 咩人嚟都唔知

睇嚟你好搶手

Pika pika

佢話29
未見過㗎 因為呢科我今個sem先開始讀
一開始whatsapp我
有時會問我啲好private嘅問題
又會打比我
我初頭都會答佢嘅 諗住同學嘛
有時我問功課都易啲
後來佢係咁約我出去做功課
又話衣家出面多菌
問我去唔去佢屋企做功課
跟住我就唔係好想應佢

我比你嘅十萬伏特電到喇🥰

咁痴線嘅

你無聽過咩
女神反而無人溝
醜女更加無人溝
中下中上反而大把人溝

結論 我唔係女神

得戚得你

仲有 一下我一額汗
問我鍾唔鍾意去旅行
同我講 不如完左sem一齊去旅行

我當堂嚇一嚇

其實佢應該唔會睇到㗎可

real cls

可愛型最多人溝
我個ex同其中一個曖昧對象都係
好多人爭
不過兩個都鍾意我

下次你可以拎嚟flirt囡

見你有send過 比卡超圖
我諗用得著

flirt你ok?

呢張jpg夠傻我鍾意

IQ題，

西瓜打你個頭
你個頭痛啲定西瓜痛啲

你個心痛啲

你上網搵答案😒

真係冇

都冇答案

屌，差啲自爆

咁都叫無答案

都冇心痛

當我智障咁喎

邊度有吖

睇緊天氣之子

聽緊演唱會同做PowerPoint

打個飛機先

粉鮑真係好正
J得多如果第日條女係黑就死
我驚我會唔想屌

早唞啦bb

咁晏先瞓

做功課

咁你咁早起身

未做完

咁 加油

鍚啖ok?🥺🥺

給我一個理由

快啲做埋份工課啦
仲有3個鐘

🥰🥰🥰

其實姐姐粒lin幾時開始黑

由細到大

果然粉紅色乳頭可遇不可求

話說我哋就嚟傾爆第二個post

仲有成3百先到

想嗲姐姐🥺🥺

快啲去做功課

想抱住你做🥺

搞掂

你真係成隻幽靈咁
神出鬼沒

上水

Hi

hi bb

同frd去咗去食飯
好多popo

周圍都係

喂，你屬咩㗎？

虎
你呢？

屬於你💗

嘩屌

有冇flirt到

咁BB我地幾時👉👈🤤

扯咗

邊有咁誇張呀

有時同你傾傾下都會

咁唔flirt喇

唔好啦🥺🥺
我都唔想
不嬲易扯

有時諗
如果我仔男幾好
Flirt 囡好容易

比卡超ok
依個少爛

女flirt男都得呀
flirt我啦

女flirt男
好多都唔用得
橋唔多

今日好眼瞓
唔傾咁耐

咁又係
始終女仔係易氹啲

same
今晚一齊早啲剝衫瞓

你自己剝
冷親唔好走嚟同我講

想攬住你瞓🥺🥺

冇冷親

點解你可以咁cute cute

係咪好想攬我呢

想煮咗你嚟食

點解要咁做🥺

熱到痴肺

我要屌你屎眼

依家全裸緊，好涼爽， 要唔要一齊？

咪咁核突

唔要

姐姐玩過未
話說我對女人嗰度情有獨鍾

一齊啦，好舒服㗎

好核突

鍾意睇啫
有女都唔會插嗰度
頂多奶下

想奶姐姐屎眼

替你女朋友擔心

你做我女朋友咪唔使擔心

咁佢唔鍾意我都唔會搞佢嗰度嘅
始終仲有咁多其他嘢玩

咁我更加會擔心我自己

乜真係好核突咩
沖涼沖乾淨咪得囉

唔好睇咁多A片
睇上腦唔好

都話好少睇a片
我鍾意睇圖多啲
同埋都話我唔會插嗰度
係鍾意睇嗰度啫

好悶㖭
有咩好做

出街囉

你陪我出呀？

你約你啲frd啦

佢哋全部都有女

你日日係屋企會生菇㗎

其實男人老狗約出嚟又真係冇乜嘢好做嘅
都係食餐飯吹兩句咁

我而家無聊到係咁揸自己屎忽

去行山囉
早排我去行山
都見到成班男仔行
行行下 見到另一班女仔
就話幫佢地影相
咁就識咗喇
就係咁簡單

你唔應該讀BBA你應該讀
人類生物學

咁痴線
咁你有冇趁機識返個

發覺我個屎忽都幾正
想唔想摸下

無喎
另一班女仔唔係指我
兩班人 應該都係兩班大學生嚟

唔想

隔離台有啲行山TG你要唔要join 下

但係我想摸你嗰個

唔搞咁多嘢啦
嚟緊都有排忙

你真係講咩都可以燒到去我果度

我愛你嘛

你咁懶點識女仔

順其自然啦

日日係度申
仲話順其自然
幸福係要自己爭取㗎

溝你ok?

我大過你
唔ok

姐姐🥺🥺

姐姐嫌棄我

我唔係嫌棄你呀
我係度

想傾咸濕嘢

男人lin頭敏唔敏感？

少少
有時無聊會自己掃下
掃到扯lin旗

男人扯lin旗係咁感覺

冇咩特別
我掃係純粹因為痕痕哋嗰種感覺好舒服
咁女仔呢？

好似冇咩感覺

成日都覺得細波扯lin旗唔好睇
尤其唔係粉嗰啲

想打飛機，但係發覺冇嘢好j

咁咪打少日囉

最後冇打到

做咩最近唔開po

冇idea了

仲諗住睇下你9up下嘢添

同我傾偈好過啦

你講咸濕嘢咪嚟嚟去去講果啲

咁你開話題囉

好不滿喎

好想環游世界
好多地方想去

我有啲嘢費事問得咁深入啫

我想去美國
睇nba

你想問咁深入問題

笑咩笑

美國

咩. 倉頡打錯

例如…
你嗰度咩樣㗎

Grand Canyon National Park
大峽谷

個個都差唔多㗎啦
我會唔同啲嘅

吓，有啲差好遠喎
淨係係唔係一線已經好唔同

你去過？

成日諗如果第日條女嗰度好柒點算

未去過
想去

老老實實
Um, 無人叫你好似賞畫咁
咁就夠
你都係為咗射果下嘅快感姐

我等有女朋友先去

我會中意賞畫咁
至少頭幾次應該都會
同埋如果柒嘅就唔想

理想現實永遠是兩碼子的事

咁你快啲識女仔

有冇車牌 渣車先爽

我都想講
算啦，宜家連女都冇仲講咩靚閪

識你ok?

睇嚟絲打啲ex都係有錢仔

唔係喎
我對有錢仔無興趣

但係你又想環遊世界，又想要有車
冇錢難啲喎

咁去旅行嘅錢有嘅
去旅行緊係租車㗎啦

講開錢
我咁心急想grad前出pool都係想追求無憂無慮嘅戀愛
3年高中，4年大學，一過咗就冇回頭
出到嚟做嘢啲女或多或少都會睇錢睇家底
雖然自己屋企環境已經好過唔少人
但係同有錢嗰啲都冇得比
你講嗰啲環遊世界同養車已經唔得(車位貴)

唔洗供樓就得

係香港要供樓就去唔到旅行㗎喇

又唔一定嘅
唔係個個女仔都咁現實

早論有條仔有樓有車有自己事業仲要半個韓仔溝我
條件係好好呀
但係識咗個幾星期就同我講佢家底
可能我賤命啦 我就係唔鍾意呢啲

我都想買車呀 不過車位真係貴

點都唔會有份中大學嗰份純情

Cls，絲打一定好正

我就應該可以唔駛
除非自己想搬出嚟住

同屋企人住好喇
儲下錢

你要純情可能有呢
我唔正㗎

正常都會嘅
尤其如果搵唔到另一半

出到嚟10個都冇1個
大學已經少，何況出到嚟

我唔信

瞓嗱

聽日再同你傾啦
Gd nite

早唞

最後都係打咗

怎麼了

掛住你

做緊咩

食緊嘢

同埋昅家姐波罅

咁你慢慢𥄫

係啵，你冇依樣嘢

有冇都唔關你事

嬲嬲豬

姐姐唔好嬲啦🥺🥺
你有冇奶奶我都會愛你㗎🥺🥺

挑

其實我中意屎忽多啲

BB🥺

搣你

點呀 交晒功課爽啦

聽日又有一份gp project
你有功課做？

有呀10號前要交
不過我應該extend
因為之前啲堂我都冇上
要睇返晒之前幾個unit先做到份功課

好難㗎

點解你好似咁多功課咁嘅

關於咩㗎
想瞓你大脾陪你做🥺

係
我老母仲要成日話我得閒

你啲功課難唔難做
要唔要交換

Signal
High pass filter
IIR
Huffman code table
Shannon can't code table
........

一啲啲，多數唔難

I have no idea what you are talking about
speak human language, thx

Fuck you

come on baby, don't hesitate.
Just fuck me

話說絲打幾高

163

正喎
我170
天作之合

邊個話170同163係天作之合㗎

我話嘅
BB我地幾時👉👌💦🙈

你諗多咗

你可唔可以講啲有營養嘅嘢

你傷透了我的心

登記咗選民未？
不過其實dead咗

登記咗
It must be

梁耀忠選我嗰區
希望佢收皮

佢真係唔掂

我好掂
想唔想試下

你又知

我打飛機射好多

多係因為your testicles is enormous.
同掂唔掂無關

咁你啲exssss掂唔掂
有冇屌到你高潮

None of your business

小氣到

做功課唔理你

I also need to do hw
can you give me a kiss first

乖啦
去做功課

唔錫鍚唔做

喂

喂咩

唔準扭計

我偏要扭🥺
我要錫錫🥺

早～

我又瞓返

喔
咁你瞓啦

我起返身喇
今日返工？

Yup

咁唔阻你喇
今晚先傾

ok

做咩？
掛住我？

比野揼到隻腳
睇跌打

bb呵返🥺🥺

隻腳腫咗同瘀咗好大達

幫你吮走啲瘀血🥺

其實做你女朋友應該幾幸福
因為你好識氹人
羡慕

你做我女朋友咪唔使羨慕

我大過你

有咩問題

點解無問題
你細過我細佬

我細佬唔細咪得

係咪玩野

我家姐夠老過你啦
我咪一樣中意昅

長過美國平均

姐係幾長

一定係你成日講咸濕野
幽靈絲好耐都無入出過聲

想知自己拎上手度

二人世界唔好咩

你日日都講咸濕野
我無咁多咸濕話題同你講

咁講其他嘢囉
俾你開話題咯

又咁嘅樣

其實你係咪28

28又點唔係28又點

細過28就做我女朋友

你都無見過我又唔知我係咩人
可能我係壞人呢

咁我都唔會話自己係咩好人

見你兩個咁開心

又偷望

啱啱路過

我好似唔係咁嘅意思

你好人嚟

我過埋生日就唔係28了

煲老藕

話事話，
點解當男人鍾意一個女仔，
而果個女仔好多人追佢會選擇放棄

我都係會咁
可能因為我面皮薄， 如果爭輸咗會覺得自己好柒

但係你有無諗過
咁多個入面
佢最鍾意嘅係你

我都試過咁諗
但係兩次都放咗手

死蠢

做咩無喇喇咁問？

我係

其實個女仔都已經好明示㗎啦
唔通要女仔講到出口
先知個女仔心意咩

你講你自己？
點明示先？
仲係嗰個男仔？

一係其實佢唔中意你，一係以為你收兵掛

好多人都係咁

like me
其實我個ex都多人爭

我係離譜到日日傾電話／視像同會約一齊補習都放棄咗

😑你係咪傻㗎
蠢到咁

其實我幾擅長令女仔中意我／對我有好感，但係之後我就唔知點

表白囉😑

我愛你呀BB

A條件成立先表白
你點知我鍾唔鍾意你

好似突然咁快951嘅

又要準備轉場

呢隻比卡超好可愛

真係堅可愛

你可愛啲

隻腳好L痛

直覺

我個心仲痛🥺

口花花

我現實就冇咁口花
反而中意撚人

吹吹水

BB,我瞓啦
goodnight kiss?

好啦

Good night

Goodnight

半夜餓醒咗

做咩醒咗嘅

餓得滯

😂😂

琴晚連續發兩個夢被人開槍殺死

做咩會發埋啲咁嘅夢㗎？
平時諗好多咩

做咩唔quote我會無notice

我都唔知
好真實
第一個夢係我要喺屋企保護唔知邊個女人
有人要刺殺佢
然後等咗好耐
無啦啦有人送pizza入嚟
然後嗰條友就係殺手
我攞把假槍嚇佢
但係嚇佢唔到
於是我匿入廁所
搏命推住道門唔畀佢入嚟
然後佢連開幾槍
打穿棟門射中我
然後佢入到嚟
我就跪地求饒
然後佢對住我個頭連開兩槍

然後第二個夢係上一個夢嘅延續
唔知點解我死唔去
但係都好似行動不便定唔知癱咗咁
然後有個人唔知呀我個friend定乜嘢
保護著我
但係我結果都係畀幾十人用機關槍掃射瓜咗
屌去到呢度勁撚真實
我個身真係勁麻
好似真係畀人掃射緊咁
我瓜咗之後我個friend就開無雙
攞兩把手槍出嚟掃曬全部人

對唔住吖BB

你呢幾日係咪睇咗啲咩電影呀

咁又唔洗對唔住

錫返

呵返啦

無事嘅
好多時夢境同現實相反

可能係保護你

冇嘢有時都幾想發呢啲咁刺激嘅夢
不過起身特別攰

我成日都發啲好刺激嘅夢
我會唔想醒

會唔會發扑野夢

啱啱用大髀夾住碌鳩先發個碌鳩原來咁暖

咁又無喎
比好多人追殺就有
或者困喺迷宮

我之前發過，會夢遺
試過發夢見到家姐個閪

前者正常
後者就........下😱

知道喇

發咩夢控制唔到
咁計親眼見過嘅係得佢嗰個咋嘛

咁都係嘅

啱啱打飛機發覺b cup真係好細

我哋心靈感應
我一搵你就覆我

咁C cup baby先啱你